被 譽 為 謝 霆 鋒 最 好 睇 嘅 MV

槍手

第一次睇,

幾多年前既野 ?

佢真係好型

導演:柏金信

依part最好睇

好撚柒

瘋 是我吧我是誰
沒寄望你們懂

用呢首歌改到抽佢煮野食既詞就一絕啦

最尾做乜尻

最膠係一開波自我爆樽

我 IS CRAZY?

北 IS CRAGY

柏金信

方向不管西或東

入黎前估到

其實個結局係點

有冇人做過呢個MV嘅分析？
真心想知究竟噏乜7好耐

H is CRA3Y

01：05 頂唔順熄左

D對家髮型好核突

找 is CRAZY?

It is Crazy